今日維園踢街場差 d 比人打

細佬今日我打前
入左對面班廢物三粒 (個人帽子戲法)
我諗大家都知帽子戲法係可以拎粒波走
呢 d 基本野大家有睇英超都知
咁踢踢下我咪拎起個波囉
我 : 咁多位走先喇 ！我約左囡食飯！ (查實趕返屋企睇愛回家)
點解對面隊幾條友即刻圍我問我咩事
我話帽子戲法囉咩事呀 個波我拎去留念
點知其他人都走黎圍我
我班 fd 又淆哂底 5 出聲
係咁叫我走啦走啦
我即刻爆左句 : 踢唔起唔好踢啦！低 b 仔！
跟住就返左屋企
而家諗返起有 d 5 憤氣所以係廁所打呢篇野

低b仔
一腳省走個波佢啦

咁愛回家好看嗎？

5/10

2球收皮

哦

有團體帽子戲法？

對面咁姑寒九成係迷雲黨

樓豬好高質 9.5/10

佢地想同你換波衫姐

團體綠帽子樓主老豆

On9

樓主我愛你